近幾年最豪華嘅廣告係咪呢個

如果稍為舊小小嘅應該係呢個

係yuu

除咗美斯應該齊晒

我屌你老母